[
  {
    "name": "Olaf Bloch",
    "pid": "606",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "13-12"
  },
  {
    "name": "Meik Bruns",
    "pid": "108066",
    "party": "CDU",
    "email": "bruns@cdu-muenster.de",
    "seat": "7-8"
  },
  {
    "name": "Astrid B\u00fchl",
    "pid": "108968",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "10-10"
  },
  {
    "name": "Silke Busch",
    "pid": "109269",
    "party": "CDU",
    "email": "busch@cdu-muenster.de",
    "seat": "11-10"
  },
  {
    "name": "Dietmar Erber",
    "pid": "6965",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "8-10"
  },
  {
    "name": "Jan Gebker",
    "pid": "110456",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "13-10"
  },
  {
    "name": "Hendrik Grau",
    "pid": "110577",
    "party": "CDU",
    "email": "grau@cdu-muenster.de",
    "seat": "5-8"
  },
  {
    "name": "Carmen Greefrath",
    "pid": "6975",
    "party": "CDU",
    "email": "greefrath@cdu-muenster.de",
    "seat": "9-12"
  },
  {
    "name": "Tobias Jainta",
    "pid": "7410",
    "party": "CDU",
    "email": "jainta@cdu-muenster.de",
    "seat": "6-8"
  },
  {
    "name": "Mathias Kersting",
    "pid": "108952",
    "party": "CDU",
    "email": "rat@mathias-kersting.de",
    "seat": "9-8"
  },
  {
    "name": "Michael Klenner",
    "pid": "108148",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "12-12"
  },
  {
    "name": "Stefan Leschniok",
    "pid": "109558",
    "party": "CDU",
    "email": "leschniok@cdu-muenster.de",
    "seat": "8-12"
  },
  {
    "name": "Babette Lichtenstein van Lengerich",
    "pid": "109943",
    "party": "CDU",
    "email": "babette.lichtenstein@medienhaus-muenster.de",
    "seat": "8-8"
  },
  {
    "name": "Dr. Martin L\u00fccke",
    "pid": "110576",
    "party": "CDU",
    "email": "luecke@cdu-muenster.de",
    "seat": "6-12"
  },
  {
    "name": "Dr. Ulrich M\u00f6llenhoff",
    "pid": "110575",
    "party": "CDU",
    "email": "umoellenhoff@ra-moellenhoff.de",
    "seat": "7-10"
  },
  {
    "name": "Andreas Nicklas",
    "pid": "6929",
    "party": "CDU",
    "email": "nicklas@cdu-muenster.de",
    "seat": "10-8"
  },
  {
    "name": "Martin Peitzmeier",
    "pid": "108493",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "5-10"
  },
  {
    "name": "Susanne Schulze Bockeloh",
    "pid": "109818",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "6-10"
  },
  {
    "name": "Angela St\u00e4hler",
    "pid": "108163",
    "party": "CDU",
    "email": "mail@a-staehler.de",
    "seat": "10-12"
  },
  {
    "name": "Jolanta Vogelberg",
    "pid": "109651",
    "party": "CDU",
    "email": "vogelberg@muenster.de",
    "seat": "11-12"
  },
  {
    "name": "Walter von G\u00f6wels",
    "pid": "108599",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "7-12"
  },
  {
    "name": "Stefan Weber",
    "pid": "6974",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "9-10"
  },
  {
    "name": "Peter Wolfgarten",
    "pid": "108164",
    "party": "CDU",
    "email": "pewoga@gmx.de",
    "seat": "12-10"
  },
  {
    "name": "Andrea Blome",
    "pid": "109634",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "blome@gruene-muenster.de",
    "seat": "4-5"
  },
  {
    "name": "Rainer Bode",
    "pid": "110581",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "",
    "seat": "6-1"
  },
  {
    "name": "Annika B\u00fcrger",
    "pid": "110108",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "buerger@gruene-muenster.de",
    "seat": "9-3"
  },
  {
    "name": "Dr. Petra Dieckmann",
    "pid": "109006",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "dieckmann@gruene-muenster.de",
    "seat": "5-3"
  },
  {
    "name": "Dr. Brigitte Hasenj\u00fcrgen",
    "pid": "108211",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "hasenjuergen@t-online.de",
    "seat": "9-1"
  },
  {
    "name": "Anne Kathrin Herbermann",
    "pid": "110543",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "herbermann@gruene-muenster.de",
    "seat": "2-3"
  },
  {
    "name": "Dr. Annika Bürger",
    "pid": "110108",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "",
    "seat": "8-5"
  },
  {
    "name": "Leon Herbstmann",
    "pid": "109927",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "herbstmann@gruene-muenster.de",
    "seat": "6-3"
  },
  {
    "name": "Christoph Kattentidt",
    "pid": "108916",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "kattentidt@gruene-muenster.de",
    "seat": "7-5"
  },
  {
    "name": "Dr. Robin Korte",
    "pid": "109613",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "korte@gruene-muenster.de",
    "seat": "4-3"
  },
  {
    "name": "Carsten Peters",
    "pid": "7127",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "peters@gruene-muenster.de",
    "seat": "5-5"
  },
  {
    "name": "Dr. Leandra Praetzel",
    "pid": "110580",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "leandra.praetzel@gruene-muenster.de",
    "seat": "7-1"
  },
  {
    "name": "Otto Reiners",
    "pid": "7143",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "reiners@gruene-muenster.de",
    "seat": "10-1"
  },
  {
    "name": "Sylvia Rietenberg",
    "pid": "109562",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "rietenberg@gruene-muenster.de",
    "seat": "6-5"
  },
  {
    "name": "Klaus Rosenau",
    "pid": "108774",
    "party": "SPD",
    "email": "",
    "seat": "9-5"
  },
  {
    "name": "Christine Schulz",
    "pid": "1760",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "schulz@gruene-muenster.de",
    "seat": "7-3"
  },
  {
    "name": "Achim Specht",
    "pid": "107955",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "specht.achim@t-online.de",
    "seat": "8-1"
  },
  {
    "name": "Prof. Dr. Rita Stein-Redent",
    "pid": "108123",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "rsteinredent@yahoo.de",
    "seat": "5-1"
  },
  {
    "name": "Albert Wenzel",
    "pid": "110582",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "wenzel@gruene-muenster.de",
    "seat": "8-3"
  },
  {
    "name": "Damian Winter",
    "pid": "110703",
    "party": "",
    "email": "damian.winter@posteo.de",
    "seat": ""
  },
  {
    "name": "Harald W\u00f6lter",
    "pid": "65",
    "party": "GR\u00dcNE",
    "email": "",
    "seat": "4-1"
  },
  {
    "name": "Sandra Beer",
    "pid": "110578",
    "party": "SPD",
    "email": "",
    "seat": "13-3"
  },
  {
    "name": "Doris Feldmann",
    "pid": "109588",
    "party": "SPD",
    "email": "doris.feldmann@spd-muenster.de",
    "seat": "12-5"
  },
  {
    "name": "Matthias Glomb",
    "pid": "109655",
    "party": "SPD",
    "email": "matthias.glomb@spd-muenster.de",
    "seat": "12-3"
  },
  {
    "name": "Philipp Hagemann",
    "pid": "108170",
    "party": "SPD",
    "email": "",
    "seat": "11-3"
  },
  {
    "name": "Ute Hagemann",
    "pid": "1795",
    "party": "SPD",
    "email": "Ute.K.Hagemann@t-online.de",
    "seat": "10-3"
  },
  {
    "name": "Marius Herwig",
    "pid": "109503",
    "party": "SPD",
    "email": "marius.herwig@spd-muenster.de",
    "seat": "13-1"
  },
  {
    "name": "Lia Kirsch",
    "pid": "110394",
    "party": "SPD",
    "email": "lia.kirsch@spd-muenster.de",
    "seat": "13-5"
  },
  {
    "name": "Thomas Kollmann",
    "pid": "2093",
    "party": "SPD",
    "email": "kollma@muenster.de",
    "seat": "11-5"
  },
  {
    "name": "Hedwig Liekefedt",
    "pid": "108979",
    "party": "SPD",
    "email": "Liekefedt@spd-muenster.de",
    "seat": "12-1"
  },
  {
    "name": "Ludger Steinmann",
    "pid": "7108",
    "party": "SPD",
    "email": "",
    "seat": "11-1"
  },
  {
    "name": "Maria Winkel",
    "pid": "108751",
    "party": "SPD",
    "email": "mwinkel@muenster.de",
    "seat": "10-5"
  },
  {
    "name": "J\u00f6rg Berens",
    "pid": "109347",
    "party": "FDP",
    "email": "berens@fdp-ms.de",
    "seat": "13-8"
  },
  {
    "name": "Heinrich G\u00f6tting",
    "pid": "20",
    "party": "FDP",
    "email": "",
    "seat": "11-8"
  },
  {
    "name": "Bernd Mayweg",
    "pid": "7404",
    "party": "FDP",
    "email": "bernd.mayweg@web.de",
    "seat": "12-8"
  },
  {
    "name": "Katharina Geuking",
    "pid": "109660",
    "party": "LINKE",
    "email": "geuking@linksfraktion-muenster.de",
    "seat": "4-7"
  },
  {
    "name": "Ortrud Philipp",
    "pid": "108986",
    "party": "LINKE",
    "email": "philipp@linksfraktion-muenster.de",
    "seat": "4-8"
  },
  {
    "name": "Ulrich Thoden",
    "pid": "109653",
    "party": "LINKE",
    "email": "uthoden@web.de",
    "seat": "4-9"
  },
  {
    "name": "Michael Krapp",
    "pid": "109693",
    "party": "ÖDP",
    "email": "",
    "seat": "2-8"
  },
  {
    "name": "Lars Nowak",
    "pid": "110583",
    "party": "PARTEI",
    "email": "lars.nowak@fraktion-ms.de",
    "seat": "2-9"
  },
  {
    "name": "Dr. Georgios Tsakalidis",
    "pid": "6979",
    "party": "OHNE",
    "email": "beratung@afaq-verein.de",
    "seat": "2-7"
  },
  {
    "name": "Helene Goldbeck",
    "pid": "110585",
    "party": "VOLT",
    "email": "helene.goldbeck@volteuropa.org",
    "seat": "2-5"
  },
  {
    "name": "Martin Grewer",
    "pid": "110635",
    "party": "VOLT",
    "email": "martin.grewer@volteuropa.org",
    "seat": "2-4"
  },
  {
    "name": "Richard Mol",
    "pid": "109566",
    "party": "AFD",
    "email": "NEOCORTEX999@web.de",
    "seat": "2-10"
  },
  {
    "name": "Markus Lewe",
    "pid": "7040",
    "party": "CDU",
    "email": "",
    "seat": "15-7"
  },
  {
    "name": "Robin Denstorff",
    "pid": "110074",
    "photo_url": "https://www.stadt-muenster.de/fileadmin/user_upload/stadt-muenster/rathaus/pics/sonstiges/dez_denstorff2022.jpg",
    "photo_source": "Homepage der Stadt Münster",
    "photo_link": "https://www.stadt-muenster.de/verwaltungsleitung/dezernat-3",
    "photo_link_date": "2023-11-23",
    "party": "STADT",
    "position": "Stadtbaurat (Dezernat für Planung, Bau und Wirtschaft)",
    "email": "",
    "seat": "15-2"
  },
  {
    "name": "Cornelia Wilkens",
    "pid": "109838",
    "photo_url": "https://www.stadt-muenster.de/fileadmin/user_upload/stadt-muenster/rathaus/pics/sonstiges/dez_wilkens.jpg",
    "photo_source": "Homepage der Stadt Münster",
    "photo_link": "https://www.stadt-muenster.de/verwaltungsleitung/dezernat-5.html",
    "photo_link_date": "2021-12-12",
    "party": "STADT",
    "position": "Dezernentin für Soziales und Kultur",
    "email": "",
    "seat": "15-3"
  },
  {
    "name": "Wolfgang Heuer",
    "pid": "7106",
    "party": "STADT",
    "position": "Dezernat für Personal, Organisation, Ordnung, Feuerwehr und IT",
    "email": "",
    "seat": "15-4"
  },
  {
    "name": "Thomas Paal",
    "pid": "108683",
    "party": "STADT",
    "position": "Dezernat für Bildung, Jugend, Familie und Sport",
    "email": "",
    "seat": "15-9"
  },
  {
    "name": "Arno Minas",
    "pid": "112367",
    "photo_url": "https://www.stadt-muenster.de/fileadmin/user_upload/stadt-muenster/00_rathaus/pics/minas_arno.jpg",
    "photo_source": "Homepage der Stadt Münster",
    "photo_link": "https://www.stadt-muenster.de/verwaltungsleitung/dezernat-6",
    "photo_link_date": "2023-11-23",
    "party": "STADT",
    "position": "Dezernat für Wohnungsversorgung, Immobilien und Nachhaltigkeit",
    "email": "",
    "seat": "15-11"
  },
  {
    "name": "Christine Zeller",
    "pid": "110492",
    "photo_url": "https://www.stadt-muenster.de/fileadmin/user_upload/stadt-muenster/rathaus/pics/sonstiges/dez_zeller.jpg",
    "photo_source": "Homepage der Stadt Münster",
    "photo_link": "https://www.stadt-muenster.de/verwaltungsleitung/dezernat-2.html",
    "photo_link_date": "2021-12-12",
    "party": "STADT",
    "position": "Dezernat für Finanzen, Beteiligungen und Integration",
    "email": "",
    "seat": "15-10"
  },
  {
    "name": "Jürgen Kupferschmidt",
    "pid": "107439",
    "party": "STADT",
    "position": "Leiter des Amtes für Bürger- und Ratsservice",
    "email": "",
    "seat": "15-6"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-7"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-8"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-6"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-2"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-3"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-4"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-10"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-11"
  },
  {
    "name": "Verwaltung",
    "seat": "17-12"
  },
  {
    "name": "Seniorenv.",
    "seat": "0-0"
  },
  {
    "name": "Jugendrat",
    "seat": "1-0"
  },
  {
    "name": "Integrations Rat",
    "seat": "0-2"
  },
  {
    "name": "BV",
    "seat": "0-3"
  },
  {
    "name": "BV",
    "seat": "0-4"
  },
  {
    "name": "BV",
    "seat": "0-5"
  },
  {
    "name": "Presse",
    "seat": "0-10"
  },
  {
    "name": "Presse",
    "seat": "0-11"
  },
  {
    "name": "Presse",
    "seat": "0-12"
  },
  {
    "name": "Bürger-mikro",
    "seat": "0-7"
  }
]